## Ventus - prueba

**Buenas noches a continuación listo la descripción de las carpetas del repositorio** 

 - my-app -> calculadora
 - my-app2 -> maquetación de la landing page

## **Modelo de la base de datos**

 - conductores.sql
 - conductores.pdf

[correo: danielarango990@gmail.com](mailto:danielarango990@gmail.com)